考驗和理非不割既時候到了

叔一燒 火魔法 二號橋之戰 黎明行動
過去突然既升級無疑令雙方都措手不及 文宣亦都未跟得上
當然 二號橋之戰對我地既士氣 國際&本港支持同同情度都有正面幫助
但係對家已經開始做野
可預計既係黎緊既日子 對家既文宣機器將會無底線以及燒錢式鋪天蓋地抺黑勇武 而出左幾單視覺效果強勁既火魔法之後 自然為對家既抺黑提供新既素材
預計方式：將勇武污名化 再派網軍將勇武同黑警混合一談 一齊妖魔化 務求蒙騙和理非以及國際戰線 令佢哋唔幫拖甚至轉軚 然後派藍絲追擊我哋務求做到民鬥民 even係香港市民反抗示威者既假像
考驗和理非既時間來臨了 香港既前途就係你哋手上 我哋就要靠和理非既人數同畫面同文宣去保護同支持勇武手足 前日中環拍手就係一個好文宣 並且截至琴日淨係係twitter已經有超過700k views

所以我極度懷疑今朝藍絲反擊就係港共既宣傳反擊戰

推

又問 從來唔割 亦無資格割
有咩事 好似狗記者會咁文宣就夠

Push

出面吹緊風話前線失控喎 同班曱甴一樣喎

想問和理非有咩資格割？

咁密，文宣跟吾切

依兩日無論係twitter定本地 都有對勇武既微詞 由其係叔一燒單野 只可以話二號橋之戰打番個輿論番黎 但係政府加強抹黑同污名化並唔可以ignore

到時唔賴勇武係鬼都要還神

唔割吖

你咁睇 佢地未必係 有潔辟既人係好撚多 我哋更加要扯撚住佢地唔俾佢哋割 而唔係冷嘲熱諷 咁樣解決唔到問題

到呢刻都仲有民意撚 畫面撚

祝武運亨通 出入平安

永遠唔會割咪再問

邊度嘅「出面」？

唔割 要改善 就咁

咪再句依個19野 咩人都好 大家都有份抗爭 無邊個俾邊個更有資格

攞

又文宣跟唔上
吹風休息

和理非就算啦 無曬影響力 而家靠勇武都可以攬炒到

唔撚割

明明見到嗰日火魔, 差D燒到樓上,
佢地都好驚 即刻跑去拎滅火筒同叫樓上D人走
可以見到佢地完全無失過控
係得連登成日失控前 失控後

黃開果D根本唔會割, 扮中間既騎牆派見呢幾日正苦根本制止唔到只會屌多兩錢重

11.14 曙光行動 繼續三罷

唔洗文宣啦 都無人割架啦
今次一鋪過踩到盡 同樣formula每日上演 宣傳都可以慳返

咁可以幫手文宣同澄清 而唔係繼續發大佢同幫手吹風

割乜春

唔會割

幫手文宣

其實日日都有手足被捕
我相信都有和理非行咗出嚟前線做勇武
仲有好多和非做文宣

無論係文宣定勇武
都唔撚割

應該話 依家已經無分和理非／勇武
只有分前線士兵／非前線
敵人就係香港同中共

唔係話割 但次次都話檢討 檢討咗啲咩?

不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割不割
唔洗再討論

叔一燒 地舖 其實都比想像中多負面印象 大家唔好留係同溫層入面 亦都唔好話咩民意有用冇用 港共正正就係失左民意既典型例子

同埋我就係想大家係現實中都出口術夾住班潔癖撚 唔撚俾佢地割 行多一步

我未撚聽過

點都唔會割 完

已有手足爆料，你講得無錯

求推post
【代係紅媒翻工既朋友post】港共暗地裏又再次出招，製造民鬥民假象

核彈都唔割

痴線 無人割呀 講返正經野啦

我無撚資格割啊，幾時輪到我出聲！

我見到上左年紀嘅黃絲大部份都不割

正解

割條毛咩咁多手足受傷又死左
斬死班仆街都唔撚割

割乜撚呀？

對家到而家為止一個人都冇死過呀！

我軍至今已經死左100+！

醒未呀香港人！？

絕不割蓆

出面係邊度出面

話割嘅唔該你望住所有死去嘅受傷嘅仲瞓緊醫院嘅手足大大聲講我地太暴力 咁樣唔接受而家要割蓆 講得出你就割 但係以後唔再係同路人

五個月唔好再講廢話啦

又死咗個手足了
會割嗰啲對唔對得住手足？

我唔明割咩撚野,你就算幾唔同意佢做法你都冇可能會變左撑警,都冇可能篤灰,問撚左幾個月仲問,屌你

唔割

無文宣了
準備內戰啦

推！

所以要高速收縮戰線 等和理非跟上 之後等對方犯錯 ( 即取消選舉) 而且有一個最大好處間接証明對方講大話

我地是可控及只有正面回應五大訴求先可以和平

等一等 對方就會犯錯 這是避免end game 方法

（ 而且我地呢幾日消耗好大）

又問，你係林奠？

唔撚割呀
和理非行動溫和唔代表思想唔激進
咪柒啦
嫌你未玩得夠大添呀
幾時私了埋保皇政棍

失你老母
話出面傳乜乜乜o個d咪係風向撚囉

你係連登叫人檢討有邊個睇，一係就落場，一係就整文宣俾個好d嘅方法黎

點解成日吹風話要割
有人話要割咩

死左幾多人 割咩 憑咩割
又俾人斬 邊個還返手足條命黎

推，中共又想用64方法抺黑學生

隨便發揮

割你老母咩弱智樓主

仲有咩割嘅餘地 已經戰爭狀態仲打自己人係咪傻撚左

on9

同埋分裂唔使講資格
冇資格都可以分
分左就係分左
一分就輸
就係咁簡單

唔割 勇武請放心 點都唔割

前線唔同我割重想點 我憑咩割佢地

國師叫大家停一停，返屋企瞓覺先呀。
天琦叫大家唔好俾仇恨沖昏頭腦。

和理非回合去咗邊？

我知，死咗好多手足，我都傷心，
但係咪咁就唔駛理性諗戰略，
一味報仇心態燒呀拆呀殺呀咁？

第一 對家未有損失 唔甘心
第二 一班人用自己前途甚至人生黎換大家嘅未來 我冇資格講割

成半年了，仲轉呔？

拉啦, 又係偽議題post

入面冇野喎

搞清楚，上星期五周同學死咗，加上星期一開咗實彈先會搞到再升級。對燒藍屍反感，唔通就會轉而支持更加暴力、草菅人命嘅殺人犯?

有無文宣都永不割席

冇可能割 唔好再問
啊媽個邊親戚全黃 細至十幾歲 大至八十幾歲嘅都冇人話割 大家淨係擔心手足死亡受傷被捕

成日係有幾個想放，但其他人唔同意
頭先旺角因咁手足打架

全站都係手足，勿分化
兄弟爬山唔係得個講字
勇武都唔可以割和理非

煩唔煩呀，乜撚柒鳩都唔割呀

割乜撚，有資格割咩

唔割 知道前線冇失控
但火勢唔係人類控制到
所以建議商舖盡量盡量唔好用火魔法

打死都唔割
廢J和理非唔敢上前線

割？ 割狗老婆塊西就有

老虎蟹都唔割

都5個月啦
要割既一早割晒
留得低既點都唔會割
最多有時會指責
例如火魔燒鋪真係有危險
但絕對不代表割
只係大家唔想事情出錯

死者數目兩邊平等未？未既話割你老母

割唔係講到出口果隻先叫割
係佢停止endorse陣營既行動

好似食店咁 唔係佢當面鬧你難食態度差先叫負皮
可以用腳去投票嫁

Be humble

pish

啱啱死咗件，割嘅賠返條命出黎，已經係不歸路

大家上下Twitter 啦，屈係連登無用架

冇打算割

每個人都有付出 多鼓勵 屌講就咁講姐
大家心都累 不割

割撚咩⋯

行出街見到d街坊屌黑警仲金過以前呀

邊到出面

不割唔係口講，仲要佢哋有行動
而家好多口講不割，但無再出嚟同行動
咪即係割咗

開始有大量分化post

要做即管去做堅定不移企喺抗爭者呢邊

文宣

做好文宣

係連唔割呢2個字都冇資格講

割你老母 唔割

唔撚割

推
唔割

諗真啲 你地有無資格割

咁唔通知道做錯會出事唔救
我地係要係行動前考慮清楚而唔係行動後諗點補鑊
重申檢討 改善唔等於割 唔好再是非不分

點割，割左對得住死左既手足？

唔割 付國豪 叔一燒都唔割 依家都唔割

完全支持

仲有割嘅餘地咩？

正視聽
係勇武唔割和理非
弱智野唔好再問

come on

已經係戰爭 唔會再存在割蓆呢樣嘢

正想講

又吹割風，有乜好割

割乜撚，出返去推行動post好過

從來都唔割
更應該自責嘅係冇勇氣勇武

微你老母咩 岩岩荃灣死左個手足有無微言呀 炸中大 721 831爆眼有無微言呀 垃圾post 拉

無得割

啱啱有3個手足重傷 已經走左一個
你仲問割唔割？

過咗咁多個月根本真黃唔會割 唔使再考慮呢個問題

真，好多都口頭唔講
但叫佢早起幫手唔返工就不了

和理非無咩資格同前線割，
只求手足平平安安

出面吹緊風話你係網軍三毛 見到你兩年無開過post

唔係話唔割只不過當人哋問到火燒人件事我冇理由可以解釋到。
燒中銀, 拆美心, 掟路障和理非肯定唔會割
但係講到危害人身安全 呢樣冇得解

藍絲廢老group

作為和理非, 要諗既唔係割唔割, 而係點樣做文宣解決件事, 打好輿論戰
BTW, 未有TWITTER 既手足麻煩開翻個, 每日做任務, 搭程車時間就做得好

當初D人叫核彈都唔割, 我心諗, 你果陣未見到猛野就口號隨便叫, 到真係核彈就睇吓你割唔割

割乜啊

聽都未撚聽過 我屌你老母

有好多淺黃既會反應唔切

上得連登嘅絕大部份都唔會割

連登已經有風向叫大家同火魔法師割

無可能會割

你睇到d人救火同讓路比去醫院既司機就知都無失控 和理非應該知既

千錯萬錯，政府挑起爭議一定最錯

-----------------------
因香港政府強推惡法，今再導致一名七旬男子喪生

連登俾五毛侵佔

問乜鳩，死晒所有藍絲同狗都無人割呀!!!
香港係需要淨化，污濁既野就要清!

核彈唔撚割 支持繼續升級

割乜撚
你自己諗返幾個月前機場打柒個支那記者, 如果發生喺今日根本好小事
絕對相信手足會進化+有能力自我修正

唔係前線 無資格割 打死都唔撚割

割 條鐵
講明割彈都唔割架嘛

又有手足死左啦 到依家一刻仲話割既 唔洗當佢地係同路人

唔割呀 邊有失控

過左兩日，和理非都消化晒啦

其實歸曬邊已經冇人會割，分化撚都浪費口水。

唔割，但係要有底線，唔可以俾仇恨蒙蔽雙眼

Push
唔會割

科學園一定要清𥇦講原因，其他冇上蘋果都可以低調

有人比人斬完再扔落樓死埋 割個個都含家產喇

唔割呀dllm
啱啱又有手足死左啦
跪求勇武快啲復桌呀

拉 完全冇聽過和理非話割喎 士氣大振就有

割乜9啊

本來邊個控？

割咩? 唔好分化

每次有人話要檢討 問下問題就問係咪要割 甚至講埋人地係要割 其實好撚煩
咁樣係你地自己主動割囉

有乜好割

其實真係唔洗做問

割？不了

割你老母咩
依家又死咗人呀！

係咪要諗下點樣整頓戰線，而唔係一味被動，人打我地守。狗係可以無止境升級武力，而家如果宵禁埋仲多個藉口打柒你，慢慢場運動會俾d狗牽引，到時就會全面針對d狗，全民街頭混戰。咁就會失去成個運動嘅目標，同埋失去國際輿論支持。和理非係咪要唸d新嘢做，好過成日諗哩次係咪會割啦屌！

推，順便睇下
再咁落去真系含撚 [長文慎入]

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得連登失控

已經冇咗和理非同勇武好耐
全部都係手足
我地全部都係香港人
齊上齊落，唔係口號。

身邊個個冇連登tg 咁跟咁貼
請大家向黃絲朋友揚開勇武文宣

勇武文宣全面進場

下 拍馬都追唔上班警曱啦

721 已經令人永遠唔會割， 藍絲叫佢地食屎啦人都不如

核爆都唔割，真。攬炒

前線失控？叫佢地睇下班狗點對我地 睇下佢地點對暴大 根本唔洗問咁多 永遠都唔會割

有乜資格割呀 會割既從來唔係同路人

廢話。我呢D和理非無資格割
都係嗰句，兄弟爬山丶各自努力

又資格論？ 無和理非backup我地我地輸左啦

雙邊都唔割得

勇武都唔割我 我點有資格割勇武

點都唔割

唔割唔會割

點都唔割！唔中圈套

前線勇武都唔會同和理非割

割乜撚嘢姐
割咗係咪轉撐警?
係要做多啲文宣
下次要改善
唔係下下都講話割

藍絲殺人都未負過責任, 點解前仇未報已經要因為藍絲被c了或者今日因意外擊中死亡而急住割蓆?

又話核彈都唔割 燒兩下就割 狗都未殺到隻 日日掛住割 割完輸左入教育營做阻膠啦

ps 同班分化撚講

冇資格割人地
不過要做好PR，外國左膠、本地淺黃又會嘈，文宣文宣！

割乜撚嘢
和理非個心係最尊敬勇武
收皮啦話割嘅分化撚

唔會割但前線手足都要保持理智
唔好燒民居傷害無辜呢d大提題要守好
記住勇武係正義朋友

全部阻膠，叫佢地入去同手足/市民交代！

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

有twitter要大力推就放link，大家同你推爆佢

和理非可唔可以學下藍屍個種不割既程度

咁周庭之鋒係咪和理非呀

就係你呢d分化撚分等級

[警世]次次都係夜晚出事 請勿獨自一人

燒下藍店就 喊驚咁既款

又問
講多最後一次
點都唔會割

飯文叔一燒有想割舉動
要睇實

我地冇資格去割你地
勇武巴唔好割我地和理非就得啦

其實不如set條底線出黎?大家投下票最盡可以到邊

唔好搞出人命

割？
割佢老母

罷工唔好喺屋企咩都唔做！
聽日11.14三罷18區集會！

割what?

唔割
之前有風水巴講到11月中係最兇最易割
應驗

本人和理非尋日經過觀塘，差啲比手足封路時用磚掟中都唔割！！

唔完美，可以接受，但麻煩下次準啲。

真係發覺好多人仲停留係10月 , 唔好乜唔好物

你咁激動都唔可以否定叔一燒真係嚇親全世界 由其是 propaganda將重點放咗落政見不同

一定唔會割

不割

邊度出面？大陸？

又問
點都唔割

都話勇武唔嫌棄和理非已經算係咁

都話核爆都唔割，唔好成日問喇

尊重前線決定，和理非唔係嘥時間諗割唔割，係要諗點對外包裝。前線幫你食子彈抗爭，你和理非做好文宣同包裝就得，各有各做。

屌笑左笑埋右

又死人啦

收錢啦3毛

因有特別情況，明天如有勸交撚，阻膠，一律當臥底處理，栗一燒。

有呢個諗法係源於近排少見左理性討論
充斥住一種道不同就不相為謀既風氣
民粹多左就比人有機可乘

提出論點要比理據
人地就可以基於理據去改進同以理駁斥
而唔係你有你堅持 佢有佢一套

一套戰略方案建基於理據之上
根本就唔存在割唔割既問題
因為佢係大家都認同既行動
行動本身就係真理
抹唔黑 亦分化唔到
衰左亦只有集體負責 冇分化既可能性
運動前期就係呢種模式

香港出面？支那？

攬抄唔係口號
勇武只係確切實行
有咩好割?

但大家要有心理準備有更多無辜嘅人會捲入 要快啲調整心態唔係到時hang晒機

只求前線平安

唔好曬時間係到問割唔割

和勇不分 缺一不可

理性討論
大家都係自己人

唔割

和勇不分

無資格割

勇武做嘅決定同行動未必係最好，唯有改善改善再改善，由開始講到尾都話核彈都唔割

我覺得唔會有人割，雖然真係有人覺得火燒藍絲過份咗，但係覺得還覺得，都係唔會割
不割蓆呢個口號叫咗幾個月啦

割嗰啲自稱黃絲唔該反省吓

但係文宣都係要做嘅

邊撚到出面呀？傻鳩冷氣軍師

和勇一體

「你會唔會同自己手手腳腳割席？」

唔睇連登咪得囉得連登多5毛

我係和理非 多謝勇武唔同我割

其實從不存在割呢個問題

核爆都唔割

會努力做好敵宣工作

手足呢幾日咁搏命
唔到佢哋話割
亦無理由割

連登啲五毛狗

又係你？隔離post 先見你留埋啲9野
咪撚分化冚家產啦

前綠義士咪撚再問
呢世都唔割

無野會令到真。香港人割

一定唔割

今晚又死人，可唔可以唔好再講割唔割依個問題

唔洗諗割啦 死左幾多人有眼睇 仲有好多冤枉錯案

最近發生咁多事先升級得咁快。勇武會有仇恨 和理非都會有，只不過唔係好似勇武咁直接表達出嚟。唔會割。

割乜鳩

放心
我身邊好撚多和理非
得一個宗旨

唔完美，可接受，要改善

所以割係偽命題

幫手推班有包袱怕危險嘅和理非
去做文宣 加入Twitter網軍
每日做任務 Anytime Anywhere

Twitter 共識 channel

唔洗成日問,冇意思

S

Wheree????

好多人唔係割 而係想檢討下點改善
一句彈埋黎五毛 又話不割
大把人見到都灰 完全無討論空間
唔知個班係真激進派定還是五毛搞分化

唔割
佢地一直都係保護緊我地

多謝前線不割

我唔割

總之前線一定唔會傷害無辜人士
單單呢點已經永遠唔割

五毛其他將抗爭階級化
貶低和理非引起分化
block

五毛將抗爭階級化
惡意貶低和理非搞分化

block

其實應該係勇武諗同唔同和理非割

其實好多時啲人叫你唔好呢樣唔好嗰樣，
唔係話做得唔好，真係驚手足出事被捕多

放心啦 到呢個位 正常都唔會割架啦

你咪吹緊呢個風囉

割既通通都係on9應該一世住大灣區

所謂和理非如果有精力嘅話文宣係要加快速度去跟

由佢哋自己打飛機 唔割

貫徹始終！
核
彈
都
唔
割

好多時都係提議講吓改善方法
一堆人衝出黎屈鳩人割蓆

完全唔知有咩問題 由運動既第一日開始從來都係人地撩交打先 唔割

冇班勇武和理非點頂到班黑警？

以我所見就睇唔倒有割嘅跡象
其實今次真係已經站晒邊
唔會割

Tui

我都想知到底係邊度
失民心？
你真係無見到今日幾多人行路 踩單車 渣車
1袋2袋入中大

五個月啦仲講緊呢啲野

雖然想割 但你地達成我地做唔到的目標 呢個係事實 道義上想割都唔會割

你既出面係邊度既出面

facebook入面立場蘋果呢啲和理非多嘅地方,就算泛民政黨底下嘅page都冇人咁講嘢喎
你出面係邊到出面?

難聽d講句其實和理非有咩資格話割
勇武犧牲嘅係自己成個生命，成個人生
和理非犧牲嘅野及得上幾多？

藍絲老母信同事講 都話前線係到9叫破壞
我嘗試解釋但fail

呢張圖幾時攞岀黎都啱用

割咩丫 前線唔割和理非已經執到
仲有既係 請相信文宣手足
呢幾個月既 不割蓆 不分化已經入左腦
黃藍 中立撚 要歸邊都已經歸哂
所以核彈都唔割唔係得個講字

大家如果好 serious 咁睇核爆呢個字
就係話個禍害就算傷及埋自己都唔割

大佬唔我夠知唔割啦 但其他人唔知啊嘛
唔通佢屌鬼個陣你走去同佢講你冇資格割咩
依個世界太撚現實
啲淺黃正係知道佢冇啦啦被燒埋一份 就屌架啦
但你冇左依堆民意又唔得架喎
係啊好難聽 但係真心唔係你話唔割就大晒架
民主運動冇左民意食得屎啦
尤其係武力已經唔對等既情況之下

push

乜閪都唔割

最好屌爛777塊臭閪
你地屌爛左，我跟住再屌，完全無問題

唔撚割呀，唔好再問啦
你做乜鳩都唔割

不割，天鴿打嚟都唔割

101

批評聲音點都會有，好正常啫，每人接收到嘅資訊多少有分別，於是亦會有唔同嘅判斷，但無聽到人想割

記住，批評唔等同割席，無論邊方面，時刻都要聽下批評，反省下，保持清醒，先會有進步

打死都唔割

點都唔撚會割 唔使再問

關於叔一燒一事，目前該手足已暫停一切前線工作，並即時休假，負責網民強調事件正在調查，如有違紀行為必定嚴肅處理。網民會調查不同現場片段、涉事各方口供。另外，在此呼籲受害人主動報案，事件才可順利開展調查。

割閪經過中大一役仲割？

雖然叔一燒唔完美，有改善空間，但唔會係割既藉口，咁撚多血債點割

不過真心一句，有d位，手足都要人性化d,明白前線手足咁多個月既壓力係好大，但係我地同對家係有分別既，就係人性

唔好再問割唔割
核爆都唔割意思就係就算放核彈炸撚死人都唔割蓆

叔一燒其實都幾蠢
尋日繼續有藍絲黑社會出黎，證明連阻嚇力量都無

老黑收錢做野 有狗照住
亦有僥倖心態 覺得燒唔到自己就無事
同埋聯群結隊 梗係無咁驚